蘇B：唔鍾意目前排名

【Now Sports-體育】曼聯在主場對阿士東維拉失分，主帥蘇斯克查直言不喜歡目前排名。

蘇斯克查在2:2賽和阿士東維拉後說：「今天上半場發揮不好，第1球予我們痛擊，直到半場才有反擊力。這些男孩會改善並從中學習，作為球會，我們不想處於目前排名，但那是現實。」

曼聯失分後14戰得18分排第9。他續說：「我們沒有展示出隊形，應該要做得好一點。不穩定有時是一定會發生，有些時候我們發揮出色，有些時間佈防不嚴密。己隊未能成功控制球賽，但此刻在那方面沒有事情可做。我們要加強建立隊形，成為更佳的團隊。維拉有很多反擊的機會。」

至於隊長麥佳亞說：「未能在主場勝出令人失望，周三（對熱刺）需要做得更好。」

狗隊排第九都有問題？

波台手足鍾意就得啦

14戰18分

場均1.3分

我以前是冠軍 怎會慣做英超九弟

返教會好呀

俾人炒未

排頭位唔困難呀

麥佳亞咁快就隊長？

要carry班垃圾 無辦法

跟身價排

遲啲我地買咗一億辛祖就會轉隊長